香港邊度食墨西哥菜抵食

想要抵食
唔係要平
姐係對得住個價果D

灣仔有間 buffet 有taco , 星期一至四 dinner 230左右

有間 buffet 有taco?咁就係墨西哥菜?
有冇名先

Cyberport 個間 okay geh

食美國菜啦

全民學唱美國國歌

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Oh, say can you see by the dawn's early light

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?

And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that our flag was still there.

Oh, say does that star-spangled banner yet wave

O'er the land of the free and the home of the brave?

m記

百里香

荔枝角程班長隔離果間 好撚掂 但環境唔算吸引

我可能知你講邊間 好似係工廈入邊

hard shell 不了

Yes edigo 有，唔錯

我食過
呢個正
下次會再去食

億利工廈

tst果間好食

呢間正到喊
不過有少少貴

呢間一直想去都未去有咩必食？

叫Picoso
一定要食佢個薄脆脆勁好食

This one?

calimex ?

係牛油果醬夾住肉醬

佢可以加牛豬雞 好似牛好味啲?

咁就唔知去得一次 淨係嗌左佢個set
Btw果度收得有啲差 要你地專心食野

有無得外賣呢唔知

有得外賣
可以經delivero叫